香港乜柒都叫乜總乜總係咪支那文化入侵？

好似以前都冇成日聽到人地叫乜總乜總 如果個職銜係真係總裁就話姐，但連啲部門主管都叫乜總乜總 完全符合哂支耶人中意充大頭鬼要面既特質
所以想知其實係我見識少 還是不嬲都係咁叫